復仇者3黃金周香港一日遊有冇得諗

趁五一黃金周，大陸又未上畫

訂早場，包場，旺角豪華戲院

下午上信和20/f 買hottoys

傍晚去參觀Dr Strange香港聖所

導遊即場表演消失

呢次發喇

又一城都無

套戲播到一半就開燈sell野 買完野先繼續播

太遠啦
我D行程幾個街口行晒

要買夠某個額先開番聲
無就體驗下聾人生活